南韓駐美大使:南韓在70年前選擇了美國，不代表著未來70年仍要選擇美國

美國總統大選即將在11月3日舉行，屆時將對韓美同盟造成深遠影響，南韓駐美大使李秀赫10月12日以視訊方式出席國會外交統一委員會國政監察會時，質疑李秀赫過去所說的「南韓可在美中之間做選擇」言論，而李秀赫對此直言：「南韓在70年前選擇了美國，不代表未來70年還要繼續選擇美國。」此番發言也引發南韓輿論發酵。

根據南韓《中央日報》報導，國民之力黨議員鄭鎮碩在監察會中指出，李秀赫作為駐美大使，說出「南韓可在美中之間做選擇」可能會引起駐在國不必要的誤會，李秀赫坦言，如果因此引起誤會，是他個人不才所致，而韓美同盟不僅是軍事同盟，還涵蓋經濟、社會、文化等方面，但是從薩德系統風波等事件經驗來看，中國在經濟議題上對南韓有重大影響，而且在南韓重視與中國的經濟關係這件事來說，「美國完全不介意」。

李秀赫隨後直言，「南韓在70年前選擇了美國，不代表著未來70年仍要選擇美國，未來我們如果繼續選擇美國，只能是因為這個選擇符合國家情感和國家利益，只有這樣，韓美同盟才能持久穩固」。李秀赫也強調：「如果僅僅是因為70年前雙方締結了同盟關係而繼續選擇美國，這對美國也是一種侮辱。」

李秀赫此番言論隨後在南韓輿論中迅速發酵，南韓前外交部高層表示，李秀赫作為一名外交官而非政治人物，說出這樣的話很不適當，而李秀赫以前的言論就曾刺激美國國務院直接出面回應，可見美方的重視程度，但李秀赫現在這番言論更是變本加厲。

其實真係講得好岩
150年前 英國咪又係威到震 睇下依家？成撻屎咁

英國取代西班牙做霸主係通過戰爭

美國取代英國又係因為一戰，令英國債台高築

除非美國係未來嘅戰爭上遭到好嚴重嘅挫敗，如果唔係以美金主導嘅世界，加上美國係經濟、金融、軍事上嘅強大，都好難搵到對手

得罪講過韓國真係狗黎
不過佢鍾意啦 美國而家都唔撚理佢

真係唔怪得日本人咁唔信韓國

今個70年選擇了人民勞動黨

美帝信日本都唔信南韓政府啦

係亞太日本國力同地緣價值都勁過南韓多多聲

北韓在70年前選擇了支那，也不代表70年後都要選擇支那...

美帝表示你唔比錢我就全部返屋企

早排南泡唔係跪求美軍唔好走， 你領導我支軍隊咩？

金仔的啟示
轉會並不是不可行的

今年朝鮮閱兵咪預演未來佢地會用M1系列坦克囉

成全佢

有啲混亂
咁而家南韓揀中國係咪會同北韓合併
定係南北韓政府會調轉

邏輯上唔錯嘅
但呢個時候講出嚟

揀左小支支既北韓依家有幾風光
南韓人民肯出聲，但政府依家仲想含晒兩條撚

韓國最大問題係有光刻機，如果呢個時候決定投中，對美國係致命。

唔會,北韓而家癡緊美國
到時美國會容許北韓擁核

支持北韓了

支持北韓統一朝鮮半島

天下圍中果陣
南韓走出黎柒
幕後又有咩比中國渣住

明明南韓人咁幫香港

有？三星老細都要親身去歐洲搶，都未知有冇 wow

韓國最大問題係有F-35

南韓自古以黎都喺屬於北韓人民勞動黨,無人可以分裂,喺時候大統一了

9up啫 唔洗咁認真

邊個俾錢我(乞兒),邊個就係朋友(老細)

佢講呢d 野，問過南韓國民未

日本俾咗咁多錢南韓，南韓有當過日本係朋友咪?

睇下點

有又點,佢D科技冇美國版權?

最起碼三星係ASML有購買權

北韓恩仔同人民道歉,又打電話慰問侵
南韓就話要痴返去支那
2020年仲有咩係冇可能

文再淫肯 samsung 都唔制

本來華萎收皮,三叔等發達,
冇啦啦話要痴去支麻度

仲話想買f35b做艦戴機 算9數啦

上次我係連登度講南韓有機會親共，好撚多人負皮我，仲話我唔了解國際

其實d 外交官大使都做到成pat屎咁

你睇下BTS事件就知中國小粉紅有幾心胸狹窄，再睇番普通韓國人對於小粉紅既態度先再出黎啦，你唔企美國邊等政府倒台啦

支持你地揀支那共產/朝鮮勞動黨

文在淫個左膠含家產

韓國人屌緊中國人係世界癌細胞，但政府就係咁奶中共屎眼

咁就致命
唔好吹咁大啦

即刻趕走曬注韓美國啦砸爛曬美國D武器

以後得番北韓冇南韓了

問題係支那對佢地經濟影響太大

戰爭後, 韓國會為企錯邊而要負出巨大代價

咁同第三世界個D非洲國有咩分別?

韓粉不敢面對

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

韓狗人

9成9999共諜黎

咁咪跟北韓囉 統一幾好

你ON9 定弱智 ?

講到自己有得揀咁 , 睇怕又係等美國大選結果

咁美國咪揀番日本囉

泡菜統一，加入支那做附藩屬國年年進貢、歲歲來朝。

k-pop女女入宮做奴婢，晚晚等候習帝的寵幸

唔係美國 你一早比北韓食撚左
今日金仔唔打你都係因為美國係後面
最好你可以自立門戶 中華人民朝鮮國等緊你

將華府對南韓援助政策改畀台灣香港。

所以美國選擇左北韓

肥仔恩射支導彈去，佢咪又係R美國

文狗：用愛感化先啱

時代唔同咗
只要美國打贏 就唔會有問題
就算用好多錢先打贏都一樣千秋萬世

唔係美軍70年前你已亡國

正常啦 如果係拜登做仲痴美國？

養狼狗,咬心口

應該未交貨？好似重係吹水話買階段

100年前選擇了支那，就代表100年後被選擇支那

調撚轉囉！美國攬北韓，支那攬南韓囉！
美國所有技術唔授權南韓用

未來70年投靠北韓

撤軍算啦 班泡狗無撚用既

人地幾多韓國學校開講座幫手宣傳

有幾多電視台節目黎採訪

演員Kim Ui-Seong 幫我地做外宣，又黎採訪都叫唔幫？

南韓政府係咪要GG啦

北韓都醒過佢

無美國佬，你南泡一早收左皮啦。
美軍一撤，金仔加支那3日收你皮

去到今時今日都唔明無美國成就唔到大業。仲話駐美大使。都弱撚智

already in operation la

班死泡狗真係養唔熟

真, 依家在亞洲有日本印度越南等國家做盟友, 在電子科技方面有台積電, 韓國的重要性低左好多.

幾百年前消滅了支那，幾百年後都被迫變埋支那人

係咪唔抵得美國當日本係心腹將成個東南亞野俾日本搞

濕九政府同人民係兩回事.
你睇香港同泰國.

似係想同美國講條件攞著數.

真係缺裂仲講依啲規矩 你個人真係有原則

係咪唔記得係邊個搞點金仔

係呀? 唔洗理呀? 咁華萎做乜7收左皮?
連android都唔用?

泡菜只係唔肯得罪支那啫，講真而家南北泡菜合併局勢嘅影響力大過中美角力戰。只要南北泡菜合作，文在寅同金仔合作，大家一文一武，北韓負責核武，南韓就揸住晶片，支那重驚過你炸南海。

因為未反晒面囉任正非講過如果再無理打壓 佢地都唔會守你規則

咪住先 唔親美係咪就代表要親中呢？

南韓成日諗住做中間人食兩家茶禮

侵直接同金仔傾唔撚理班傻閪 由得佢地發脾氣

因為好清楚泡狗個邊冇咩機會打仗集中晒係台灣度

最差既情況係

拜登做左總統→放生中國→文在寅全面投共→三星將光刻機交比強國or盜竊by 強國

以上純9up無根據，但未來既局勢已經無人估計到，所有不可能既事已經變到有可能

即係你覺得泡菜會同美國反面早過芝麻?

世界有邊件大事發生之前係你估到？

你地臭閪蚑那識較部機咩
仲有部機啲零件你地臭閪蚑那打算點攞

揀中共7年都唔知有冇

結論係就算全世界打爆美國
到時獨大果個又變成一個牢不可破 堅不可摧既帝國

地緣價值
其實南韓都唔係冇
裝個鋪路爪長程雷達（即係台灣樂山雷達同款）可以掃瞄晒華中, 華北,東北

東亞大陸登陸點
如果冇左, 要重新玩多次仁川登陸會好煩
日本, 台灣 冇陸路連接東亞大陸
越南係有陸路連接, 不過連接廣西冇撚用

文狗繼續奶共你整多十隊乜bts gps sos 都救唔到

跟手北韓唔覺意核平左個美軍軍營.
但美國話個到本身無美軍係到, 又無軍備係到.
所以唔追究

遲下掉番轉
北韓跟美國
南韓跟中國就好笑

咁唔滿意咪轉會囉
將來肥仔金統一朝鮮半島，大韓民國自己內循環，三星冇得用美國技術，強國人大批移民湧入，普通話取代韓語，強國企業全面控制社會各個重要sectors，南韓人民生活一定會變得更加美好

如果侵選輸左佢可能係站岩邊既

R著數？

奶共死快D

中共就係對手啦，
唔洗打仗，
玩滲透滲到全世界都係。

共同民主黨，my韓國

好呀，美國撤軍囉

無人知未來會點
當年英國夠係日不落帝國

比bno居留
你老母就屎

咁咪跟囉, 你講就得架啦
你夠膽講今日開始揀中國, 歸中國邊, 同美國割裂
你咪睇下咩事囉

唔好係到廢UP, 靠凶人增加籌碼, 想兩邊都R著數

學撚埋強國啲垃圾招, 一味得把口
做啦仆街, 即時話同美國反面, 跟中國, 今日起驅逐美國駐軍, 然後比中國駐軍

預先恭喜文在寅就任朝鮮人民共和國大韓特別行政區第一任行政長官

咁咪撤軍囉同金仔做朋友好過喇

韓國政府始終有啲極權味，睇下幾時又激起人民示威

黃石超級火山爆發

有生之年會唔會金仔親美
之後食埋南韓達成統一

新韓戰

只係俾返幾分面俾支那
幾日前bts單野支那實在好柒

成單野只係幾日前bts既後續

的確未來無人知會點

但英國以前係多海外殖民地，殖民地紛紛獨立先大大削弱佢影響力

美國唔通五十個洲紛紛獨立咩！而且依個世代都唔係講咩人多地多，科技同金融主導

如果講咩天災、病毒依啲不可抗力令美國衰敗，咁只可以講句天滅美國

唔使引蛇 蛇巳出洞

笑撚死

人民日報: BNO撚去到英國只能做二等公民擇生果,
請選擇中國大灣區

我鄧韓國人慘 當年打得咁犀利先有嘅民主制度比支那滲透到就嚟玩撚完

咁選擇金仔囉
一齊加入共產邪惡軸心聯盟囉

但人地南韓人都屌佢

公道講 林鄭都有香港身份證架 佢都唔代表香港人啦

咁你南韓快啲同支那結盟，咁北韓就會同美國結盟，咁佢既經濟會起飛 可以一面係北韓打工一面屌不經改造既韓國妹

咁仆街，自己買完送比支那

美帝心諗：有金仔同日本，你咪試下埋中國堆囉
叫金仔射兩支火箭去首爾已經搞掂

李秀赫隨後直言，「南韓在70年前選擇了美國，不代表著未來70年仍要選擇美國，未來我們如果繼續選擇美國，只能是因為這個選擇符合國家情感和國家利益，只有這樣，韓美同盟才能持久穩固」。李秀赫也強調：「如果僅僅是因為70年前雙方締結了同盟關係而繼續選擇美國，這對美國也是一種侮辱。」

佢好似有弘外之音?
唔係為同盟而繼續同盟 而係為左國家利益
不過前面講得好摟打

係咪南北韓都要含中國了

想要多d 自主權想 學德國咁 想平衡兩邊利益 兩家茶禮
但現實係連日本都要歸邊
南韓又忘記左當時係美國選擇了你 唔係就真係亡鳩左國

中大女生暴動罪流亡 獲德國政治庇護 在難民營內被性侵

協助港人到外地尋求庇護的組織「避風驛」表示，一名涉嫌暴動罪被捕的中文大學女學生，獲德國批出政治庇護，為反修例運動至今首宗獲德國庇護的案例。聲明亦提及，在德國難民營居住近11個月的事主，遭難民營內的德國職員性侵。

美國之前扶殖中共，現在可以打殘

果然俾人批中，四大企業決定歸共邊

已經買到岀年最小有十部
不過有都無用佢起唔到美國飛腳
做晶片唔小源料都要靠美日光刻機asml唔鎖你機都要keep住維修保養
反左面三星電子都會受重創
轉埋支那堆三星實第一個反對啦

Ok
侵侵已經揀左同金仔FD
同時唔好喊

泡菜佬同日本人嘅距離，就等同支那狗同香港人嘅距離

唔會啦成堆韓廠跟三星去越南
無耐前先拎到Verizon張5g設備既訂單
而加仲傳緊美國會資助班非洲兄弟放棄屎為中興
大好錢途
屎為收皮佢係最大贏家
點會比文左膠阻佢發達
何況條左膠都做左一半有多唔擺得幾耐

南韓政府就係想基本就係保持現狀，絕不歸邊；佢哋個算盤打得好響，明面說話上同美國保持距離，就唔會得罪中共損害四大企利益，但美國亦吹佢唔脹，就如菲律賓一樣。

而且之前都有講過，駐韓美軍唔同駐日果班，南韓絕對有權請客走；萬一中美極高機會開戰，南泡菜絕對唔會念在過去靠美國先冇赤化，而係廢事燒埋自己，直接同北韓簽停戰協議。

關鍵字
四大企業
企業國家

共諜發現

北韓有核彈
你估f35萬能既咩

放心文左膠過唔到班財閥個關
同埋左膠重名
浸溝得掂金仔簽停戰協議
文左膠有得名留青史實狗衝

又未必，個位咁近經濟大省廣東同香港

韓國歷史不嬲係事大主義
邊個勁咪跟邊個
依個東亞局勢基本上係美國同中國鬥

南北韓對調

韓國其實對美國好多人黎講，
只係形容做日本隔離嘅一個小國家

Kpop係形象上有幫助既，但國家地位好難同日本呢類傳統強國逆轉到